果個坂野豬西又矮又肥 點解會做到我地チーム８エース🤔🤔

中野郁美又高又瘦又平都做唔到エース 🤔🤔

5555555

真

8 ace係我ゆいゆい‼️